唔好講咁多 而家到底下一步行動係點？？？

包括西環無舉旗開36槍
同元朗白衫打人警犬唔拉人
呢兩單野點跟進 快啲傾下

當然呢五樣野一個不能少
1.撤回逃犯條例
2.撤回暴動定義
3.撤回所有抗爭者控罪
4.追究警隊濫權
5.立即實行雙普選

推

Push

［反思］香港人到呢一刻仲覺得無野既，仲係唔係人呢？

文宣叫廣大市民買自衛裝備

禁錢，文宣，連儂牆，美國，歐盟

唔好淨係係連登講
要反佔香討 babykingdom 洗佢地腦

三罷今日太倉卒
宣傳唔夠
一定要今日等人醒大力宣傳
特別係fb ig 連登以外嘅forum

今日出去整停全香港交通再返黎講野

所要多啲宣傳
上得連登嘅人基本上已經知
但連登以外嘅人未必知
要靠各大傳媒 fb ig 幫手

得兩個地方

1 血洗元朗
2 支聯扮!

解散警隊，要求聯合國協助，追究所有縱容暴力及不聽從民意既官員及警賊，直至合民意及新既管治團隊運作

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

首先一定要全城癱瘓先 唔係講咩都冇用

五大訴求已經唔夠
光復香港
時代革命

逼港鐡又好 搞元朗又好 全部都同我出黎！

港鐵一撚定排第一呀
停車開車門搞到乘客俾人打

其實三罷係好有效嘅(如果係外國)!可惜香港太多港豬，返少一日工都好似會死咁。仲有的on9到話:我支持佢地罷工，不過最唔影響到市民啦! DLLM，唔影響到市民，擺來把鬼咩?

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去